有冇巴絲打可以幫我搵返個舊電視廣告

個電視廣告大約係01至03年，我唔係好記得exactly係邊年

咁個廣告大概係有兩隻狗(老母同仔)一齊行嘅，跟住隻狗bb百厭走咗個紙箱，之後個紙箱俾人執咗落架貨van(條友冇留意有隻狗喺入面，可能因為個紙箱“cum”埋咗)

之後架貨van開走，狗媽媽發現個仔喺架貨van度，跟住係咁追

有冇巴絲打記得呢個廣告係咩嚟
呢個廣告真係童年陰影嚟，睇親都喊

定係其實唔係廣告